Mola Mola 侵侵多謝你出現過係我地生命裡

我地一齊喊過
笑過
雖然最後走唔到最後
但地永遠會記得你點樣幫過我地

人生 於世上有幾多個知己

多少友誼能長存